「行動」1231要人阿！喂！除夕唔好匿埋係屋企啦！出黎阿！！

香港咪你屋企囉！

加入請Telegram DM @GeministandwithHK
TG 總公海:

急招義工︰

1. 文宣組（最缺人亦最緊急）

2. 流動糾察隊

3. 物資組

4. First aid

除夕之路【路線】

荃灣綫︰荃灣至尖沙咀

觀塘綫︰觀塘至石峽尾

港島綫︰上環至筲箕灣

將軍澳綫︰調景嶺至寶琳

東鐵綫︰大圍至沙田【及】大埔鐵路博物館至文娛中心

輕鐵綫︰
天水圍段

屯門段

推

Teoi1

哈又係我

推呀喂

推多嘢

推阿

行動post